美孚要人

美孚要人

？

見好多手足都番去訓一陣，聽朝再黎過

受美孚封路影響
一，01工程車改以短程班次運作
二，
將於以下地方加設工程車直接回廠
A. 葵涌道新葵興花園站
B. 長沙灣道長沙灣廣場OK便利店門外
0400-0530
每15分鐘一班